測體脂邊個方法最準

有好多種測體脂既方法
我所知就有 腳踩住部機、脂肪夾、雙手渣住部機
到時邊一個測體脂方法係最準確

Underwater Weighing

Google左
好專業好講究既稱法
但係普通人難接觸到
咁如果係一d common d既方法呢
有無話邊個準d

Lm

解剖

諗起解剖肥婆個youtube

體脂機 係未唔準 想買但唔準買黎又無咩用 bmi果個計算方法又準唔準

bmi 垃圾

Bmi 係 將體重kg/身高（m)^2
普遍大家都覺得測體脂有用過bmi
因為bmi個體重 可能係肌肉/脂肪
可能the rock測bmi 會分析出係痴肥
不過我覺得無特別健身既人做bmi都可以大致分析到健康狀況
體脂機就唔知
但係上網有話 企個人上去既體脂機係測小腿 如果小腿偏肥偏瘦會有誤差

推

腳踩+手渣都有既機

真係有呢部機？
叫咩名

切岀嚟測

caliper 最準 但前題幫你夾個個人要好好手勢[/i]